睇記招睇到好谷氣

其實佢開個記招9up for d 咩？ 等播新聞搏廢老同情
定係想影響國際睇法？ 但有哂片同相應該有力d?

大家要記住責任在林鄭 唔好睇完佢個記者會比佢分化

和平示威；200萬人視若無物
勇武抗爭； 被社會譴責

我明和理非既人未必認同勇武手段
但要記住 兩派系人目標一樣

五大訴求

只有兩邊合作才能有機

只要唔割 政府就無能為力

唔洗激氣 D內容都已經估到晒
早D訓

繼續將香港人撚狗咁撚